好心你踩單車就咪撚播歌啦

屌你老母 嘈撚生哂
D歌仲要又舊又難聽

MK 仔係咁

成日係吐露港踩單車

每到公眾假期 總有班全副裝備既肥仔
踩住貴單車 大大聲播歌 以為自尾好撚型 其實好撚擾民

放假大家出來踩單車都係想親親大自然 做下運動
而唔係陪你聽埋濕撚鳩歌

唔單止mk 連d 死阿叔都跟埋佢地播 d 70年代既歌